點解玩魚蝦蟹一定係煲雞

有無人可以解釋下

賭呢d野 心理作用姐